各位，元朗既退一退！

各位，君子報仇 十年不晚，
今日唔好入去送頭。
打架最忌就係洩左一野，
等有機會再打突擊。